話唔有解放軍落嚟嗰啲係咪on9

1.洗撚解放軍落嚟咩，香港本身已經有解放軍啦

2.話要搵啲解放軍嚟暗地裏打市民，仲on9，求其搵個黑社會黎打咪得囉，搞到咁轉折睇到都煩

3.老實講我係共產黨就唔撚理你啦，我派人落嚟震壓做乜鳩，條仆街777做嘅嘢關我撚事咩

4.諗呢啲假新聞嗰啲人真係好得閒

真係好多on9，共產黨搵啲黑社會黎打，洗撚解放軍整臭個朵咩咪搵執葉律師囉

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰